molds 是使用Yii2开发的一个 模具交易平台

主要功能：发布需求，工程师接单完成交易
其它功能正在开发中...

安装:     
	1、下载源文件或git clone https://gitlab.com/jayjiang/molds.git     
	2、composer install     
	3、common/config/main.php #配置数据库      
	4、Nginx和Apache配置，并设置hosts文件     
	数据库文件：init_db.sql     
	管理员账号：admin     
	管理员密码：123456     
	
预览：
API:
1 获取TOKEN
url: api/default/token

2 登陆
url: api/default/login
参数：username ,password,sign=md5(username=usernmae&password&_csrf-token=token),_csrf-token






